有補過或者補緊cliff yeung嘅人入

上年retake靠佢先可以入到三大
今日放榜突然好掛住以前上佢嘅堂，想知佢仲有無成日鬧考評局班師奶同埋鬧其他人教嘅econ係bullshit
好掛住你呀型佬cliff 飲水都咁型

食煙果陣仲型

好想睇佢食一次煙

佢無做啦咩？

好似半退休咁，無乜點宣傳，但明明補econ佢最有料

每年econ嗰試完之後係至等佢講

今年難度甚低奪星應該冇乜難度

年經
一字咁淺，執豆咁執

可能有人會覺得我吹大左/打手, 但佢教我諗野既方法令我受用至今

佢出嘅答案就係標準答案
記得有年有人係fb問cliff「照你咁解釋blahblahblah...」
Cliff答：唔係照我咁解釋，而係只能夠用我嘅方法去解釋
型到

我都係 佢思維真係好勁

上佢堂有時真係忍唔住瞓著

但我覺得佢講嘢嘅時候好吸引 唔知點解好入腦

我幾年前(真係好耐)上過佢堂，真心覺得佢好正

a level 補cliff
A左

幾年前話我呢屆大學grad就退休
仲有3年

姐係16DSE?

有啊
補左佢成個中六
最後5左
覺得自己好廢啊

我拎咗5*都覺得對佢唔住

靠佢 econ升左3個grade
入返3大

真心好型

明明執豆咁執
巴打考2017?

我補cliff嗰陣係考2016呀

有 佢仲鬧緊